95後吹水wtsapp gp

旨在識下朋友
最緊要肯出聲，傾下計
人數可能維持20人內
定期清潛水員
遲下再熟啲可能會出來食下野既

有冇得屌絲打先

up

gogogo

仲有位
歡迎

有巴有絲
儘量維持1：1

推

衝啊

🤘🤘🤘🤘

仲有冇得入

有
推